［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

懵撚bob叔吹奏仇思達

好肯定仇思達曾經屌過黃絲遊行冇用，話政府唔聽你講，鳩行冇用勁潑群眾冷水
又屌過旺角鳩嗚團

100%有，屈錯就切柒都敢賭

條友邊到有著數就奶邊到
幾年前本土聲勢浩大就奶本土
依家泛民起死回生就奶泛民
立場不一，見風使舵

仲有，仇思達曾經維護過國民黨同韓國瑜。

屌柒盧思達果班批評韓國瑜。我仲好印象深刻

有冇source?

大灣驅

你當BOB叔係行前幾步既和理非
但形勢上佢地始終係跟唔到現實既變化

佢好似係焦土派

毓民都有份

指韓罵毓

冇利益嘅，係典型港豬

估唔到碌撚都會有俾轉世靈童反咬嘅一日
大灣駒由收課金開始已經投撚左販民
之前話用左好多錢run個台 冇人聽就會收皮
到宜家為左呃課金就轉型做開心老友記去呃D黃屍廢老嘅棺材本
又話條條片俾人黃標冇錢收好撚慘
叫D廢老攞到一萬要課金支持佢
又，因為班黃屍廢老鍾意聽就痴埋販民跟風吹捧功能組別
吹到已經選撚左個黃屍特首等中央任命
嗰頭話D藍屍生活響同溫層入面講黎講去都係嗰三篤屁
呢頭自己台直播phone in 10個有9個都撐選功能組別就話係主流民意

btw,白兵都係唔抵幫 聽亨利好過
#一定係黃毓民叛變 #神駒早晨 #神駒又中

高登年代已經係一條終於想上位嘅冚家剷

私怨撚

神駒由焦土變咗泛民支持者
一定係改邪歸正

喂阿哥
支持埋送中條例點係私怨？！
如果咁都冇所謂
咁民賤聯都可以支持啦

邊個？唔識佢

大灣驅柒極都起碼圍到11萬個c9睇佢個台
屌鳩佢𠴱班廢人不論網絡現實都係毫無成就
可憐吶

大家可以重溫政事台一系列「大灣駒政治生涯已完」post，好多連登仔一早屌緊條仆街。

送中過唔到咪一樣大把手足送咗中
End game end game 依家end撚咗未

開分身祝自己生日快樂

永遠都記得

你咁講李梓敬仲多㖭
你肯舔共光頭sir過百萬followers添
有乜值得光彩
俾人起底冇得駁就講資格論遮醜

個數篤出黎咋嘛 (黃洋達,2017)
我D螠友個個真人真姓 (大灣駒,2017)

白鳩痴邏輯
不如話黑警係咪都開槍
不如黑警冇差別開槍合法化？

一樣仆街既野會發生
所以合法都冇所廿？
習非成是既極致？

同埋合法化後既程度會冇分別？

回力鏢

到底起咗啲咩黑材料出來
一個人有正職咪幾好
點都好過班end game師

事實係大灣駒依家做左銀髮族kol
白色兵團只能玩record

螠友都係無撚腦

問你依家end撚咗未呀

你班友仔係咪冇上網典fact check?
你依家先知呢條仆街係土共吖？

好彩冇人信仇思達
全部人反送中
所以香港未end

好多人會唔記得
上面仲要有童子軍做野

咪係， 你為大眾真係好似熱狗咁講都係白痴呀？

你覺得支持立送中條例立23條好撚光彩既咪繼續囉
我都係幫仇生宣傳佢光彩往績啫
不過咁撚光彩上年就唔好叫youtube del 片啦

點都好過熱狗得24個鐘片俾人睇

嗱你踩熱狗呢我就唔會駁你既

至於班end game講獨廢人... 連片都無...
現實網絡都係一事無成

Bob叔就係一般中產黃絲
無必要對佢太多要求
但可以當佢係中產黃絲想法指標

推

我唔知你講邊班‘獨’派
現實上香港人冇幾多人識/提仇思達
但大把人討論港獨（即使不認同）

好撚心啦
30出頭用啲view數打飛機扮老屎忽

Bob 叔71 衝立法會果陣咪又係話人fishy

連燈咪一撚樣

係唔俾人屌韓國瑜

好出奇咩？2019年6月之前好多人都咁講嫁啦

六月頭都仲講緊啦，忽然轉炸佢，
五月仲支持緊逃犯同23條，話泛民盲反澳門都冇事。
屌果班人誇大左逃犯，要拉都唔係拉你平民

嗰陣上一集仲講緊遊行鳩行冇用
建制派數夠票就照過
下一集就喊哂口話俾夏愨道母親打動
聽番都覺得好笑

係囉
拿，有人記得啦

大灣駒話要響議會體制內爭取普選
但係佢入左體制內幫手起高鐵

上次直播有人phone in話佢鼓吹進攻功能組別食勇武人血饅頭投白票係鬼
今日就拉大隊同D螠友一齊響Myradio唱衰佢

呢啲日屌夜屌，由朝到黑都搞批鬥既人，就算唔理往績都應該敬而遠之啦

好明顯係見到6.9有100萬出嚟行
聲勢浩大，有用喇，咪轉軚囉

留名

[分化撚] 世上熱狗有四種

佢依家真係差無好似何Wayne(足球評論人）咁係每段片既尾叫人睇廣告俾佢可以過有尊嚴既生活

睇佢個圍爐群組入面班人好撚好笑，個個係度開幾部電話睇佢片播廣告，仲要cap圖滙報，我好撚記得架，佢以前屌鳩劉細良佢哋叫支持者同時開幾個device刷view, 依家做得俾以前俾佢屌既人更過份

條友邊到都企雲晒
本土 >大灣>泛民
做人可唔可以有啲立場

08年高登：我係中國人呀屌

轉型成功

本土台 1.0
後期都係得2萬幾人訂閱 差唔多到頂
果期主要係笑熱狗同泛民

本土台 2.0(高清本土台)
依家1x萬人訂閱
同埋出片勤力 view數應該幾好
依家比較多時事評論 立場深黃

利申成日聽
由1.0 到 2.0 年代都keep住聽

佢依家既片十足十蘋果動新聞讀新聞之後再加少少自己既評論，服務對象擺明係銀髮族

佢都算係中回力鏢中得最多既kol之一

佢個群組變撚哂質啦
宜家入面十個有八個都係D廢老
日日響度散播假消息同長輩圖
成班黃衛兵睇邊個唔順就屌
宜家佢唔撚夠膽開碌撚名屌鳩佢反對搶攻功能組別
碌撚做節目嗰陣半開名屌佢撐功能組別
班廢老就話各有各做
有個不知名嘅後生仔phone in話佢主張食人血饅頭就成班友屌到佢七個一皮
最好笑係班廢老「駒」同「驅」都唔撚識分
#神駒又中 #神駒早晨

佢貪D廢老平時懶得睇新聞聽佢讀報當係真理就算
人地周庭開youtube channel一個禮拜就已經100k subscribe
佢唔撚抵得就話周庭D subscriber個個都係毒撚宅男
唔似得佢開拓唔同年齡層市場
結果佢個唔同年齡層係9廢老：1後生
吸納番黎D人個個唔係有聽開碌撚就係聽開燒山D100城寨同佢地掙飯碗

屌，上星期六做直播有人留言挑佢機話毓民都係反對進攻功能組別，咁神駒又唔屌埋毓民？咁係咪雙重標準，佢即刻講話毓民立場係點係佢既事，佢有佢做，神駒有神駒做，仲叫人唔好挑撥離間

跟住班駒粉又係度和應成班應聲蟲咁

聽開毓民既又點會繼續聽佢丫
話時話，有冇人統計佢立場轉過幾多次
不過佢依然面不紅耳不赤咁話自己係無問題
十足十孔乙己話竊書不算偷咁

以佢依家既立場同取態，講真真係唔知同本土有咩關係

D廢老覺得碌撚為香港付出好多係好人
但係佢地又buy販民嗰套咪叫人各有各做囉
好似D人揸左隻股票好耐
突然間隻股票大跌然後D人死揸爛揸博佢升番都唔肯放咁

城大退聯屌販民>2016選前痴埋熱普城屌販民>2016選後痴埋碌撚反熱城>補選撐區諾軒馮檢基>投共撐送中23條國歌法大灣區>反堂主本土獨派指韓罵毓>痴販民反送中>撐功能組別反碌撚

btw, 佢話白票黨淨係識靠美國打救冇實際行動方案冇路線圖冇論述
轉個頭Solomon Yue叫佢做乜就當係金科玉律照單全收

大灣區本土
廣東話要用廣州腔做標準
香港腔係異端咬字唔準又多懶音

pushh

彈出彈入仲勁過尚書大人
佢果D咪正宗亂搬龍門，雙重標準

聽傻駒都係盲粉

何志光都有十萬

Lm

依家直播連毓民都間接屌埋

毓民有撚叫人等美國同投白票?

聽緊，佢又無屌喎
岩岩佢只係話同毓民和而不同
兩公婆都有意見不合
不是毓民隨從

仇思達屌緊反對進攻功能組別嘅人
咁佢係唔係屌緊毓民啊？

仇思達屌緊反對進攻功能組別嘅人
咁佢係唔係屌緊毓民啊？

毓民都屌緊仇思達
咁樣叫和而不同？

佢條垃圾邊撚度夠膽屌碌撚
碌撚當佢狗咁撚
宜家明顯比人篤中死穴先激到彈起
之前又話唔care人地點講佢大灣駒乜乜柒柒

咁快唔記得大灣區
唔係比人爆過佢個底咩

大灣駒由6月開始華麗轉身投靠泛民 變臉都變得幾快

牆頭草跟尾狗見風駛舵西瓜靠大邊
都俾佢兜到變識時務者為俊傑

最撚好笑仇思達無啦啦屌鳩白兵話白兵講佢共產黨錢
但實情白兵有冇咁講過

直播開足成個鐘，屌黎屌去都係果樣野
D內容重覆重覆又重覆

不過佢屌白兵時既內容有部分都幾on9
成日開口埋口話自己個台依家有幾多人聽，跟住笑鳩人地個台得2000人聽。然後又笑鳩人出街無人識，又講佢自己最近出街有好多銀髮族認得佢仲主動同佢打招呼。
無耐前仲出個post借人哋以前既工作去笑鳩人哋講既野

睇佢哋兩個互屌真係好撚好笑

Push

上一句話放低私怨搞選舉
下一句就私怨撚上身屌鳩白兵

未變泛粉之前好似得20000幾人subscribe
而家讀下蘋果動新聞就咁多人聽

最撚慘就亨利，明明唔關事無啦啦俾佢串話佢做直播得果200幾人睇，係度圍爐

佢話佢呢D叫大區為重，唔係泛粉轉立場

本土>被恥笑既16立會燈神>大灣區>本土>泛民

白兵話區選之後見泛民個勢好所以痴去泛民到，其實冇講過佢收共產黨錢

大灣駒根本風吹邊面就向邊面擺
賤種一名

聽bob 叔屌下狗就好笑，但始終覺醒唔耐其他野聽下好了

大灣區鑽探仔華麗轉身

四年一度大局為重
平時點屌泛民都得
但係選舉要過半嬴建制
含撚都要吹捧泛民唔屌得
好似亨利話韓連山咁

結論係只要泛民響選舉前陰到政府做大壞蛋
就算平時唔開會唔投票去美國打卡吃喝玩樂
到時到候都會有班懵鳩選番佢地入去穩坐穩陣
出賣你都吹佢唔脹

大灣駒收課金之後成個人都變撚哂
以前唔收課金嗰陣就大大聲屌熱狗
話佢為左呃課金無所不用其極
又話自己寧願蝕錢摺台都唔收課金
屌人屌到走火入魔變撚埋做對家
啱啱轉左用youtube做直播嗰陣有人用superchat過左廿蚊比佢佢第一時間話要退番俾人
之後突然發錢寒屌人backup佢D直播擺上youtube分薄佢D view數同廣告收入
到宜家日日瀨埋販民嗰邊痴D有錢廢老嘅金糠（特別係移左民嗰D）
出盡全力屌鳩異見
唔係話轉立場唔得
佢肯認買錯邊我都淨係覺得佢柒
但係佢為左錢而轉立場我會覺得佢係鬼
難保第日共產黨出個價高過佢宜家收緊嘅課金嘅時候佢唔會去投共投建制變做劉江華羅致光馮煒光第二

btw其實點解佢突然間咁等錢洗

佢本身都係投機派

最好笑佢話D股票佬賭仔心態
永遠淨係報喜不報憂
買中會打飛機輸左唔話你知
佢D傍友同益友抽水笑埋碌撚射馬成日打飛機
但係佢以前做直播俾D貼士就次次都輸
仲好得戚咁話捐俾馬會做善事

自從 無待堂 同 Joe YEUNG踢爆佢「順邦鑽探」後
覺得呢個人冇曬credibility

佢係個爆seed直播屌白兵話「你係度講我xyzabc，咁即係屌我收共產黨錢囉」

不過我發現每次有人講佢收錢，收課金佢都會發癲

今日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

呢啲濕鳩都有人聽嘅

[url]
[/url]
好撚肉酸啊

佢成個台都係圍爐既，講兩句佢唔岩聽既野就屌人老母然後叫人Lan, 咁一定係結果一定係壓到性架

個個kol都有班人圍爐，好正常 都唔知佢同白兵有咩好互屌，哂時間。

亨利話宜家討論立唔立23條係偽命題
只係何妖用黎𠝹走溫和建制嘅票嘅手段
緊急法黑警濫櫂法治已死已經衰撚過23條
立唔立都冇分別
唔知大灣駒會唔會再轉立場支持番立23條呢?

push

18年到19年頭就話「急獨翻泛民」,而家仇狗就靜雞雞痴埋去泛民
屌你老母仇思達

可能佢過大海賭到輸身家

唔記得講佢宜家叫人要反對23條就要投非建制(販民)搶攻功能組別

笑撚死你班反仇撚
焦土攬炒又比你屌

淨係記得條柒頭話羅冠聰選到就離開香港
結果走數

香港不再宜居=日本旅行兩週
最新立場係呢世都會留響香港唔會移居海外
唔知大灣區計唔計

如果佢一路堅持焦土攬炒係冇問題嘅
最慘佢宜家番販民轉軚話林奠係真攬抄之母窮兇極惡千古罪人
而唔係最大功臣

彈出又彈入

以前屌人刷view屌到大大聲、仲話呢D野唔會做
依家就班傻粉一開開幾部機刷，仲要報告返俾佢聽

佢仲要同人講要幫佢就要睇埋廣告，十足十足球評論人何wayne咁

好撚㭍

有個留言屌佢收課金，俾佢秒del左

水泥隊篤數

佢專登靜靜雞delete曬自己以前啲achieve 囉

老婆係黑警既肥享衰撚過仇思達

兩仔爺幫中共港共起高鐵嘅大灣駒衰撚過亨利

兩舊都係屎，唔需要比較

照你logic 個仔係藍絲既燒山同肥佬黎都唔好得去邊

黑警衰撚過藍絲，藍絲都係撐警，黑警直頭就係警
仲好亨利聲稱支持勇武派手足，點可能接受自己老婆，係強姦殺手足打手足既黑警同夥

痂線通街都係處連泛駒都批鬥

但燒山同肥佬黎係黃營到拎左唔少錢
燒山唔撐勇武抗爭,肥佬黎直頭血債票償D FD

而家講緊黑警，無端端spin去收錢做乜
你講收錢，肥享個黑警老婆殘殺手足收埋最多OT錢啦
燒山同肥佬黎就一定唔係鬼，肥享就好撚可疑
而家連泛民都針對黑警（民主黨果個比人拉鳩埋），勇武派更加要黑警死全家，偏偏有個最激進既勇武派支持者，竟然接受到老婆係黑警，唔叫佢辭職又唔離婚，呢個人唔鬼就奇

仲有啲所以勇武派支持者話佢老婆可能係白警
屌佢老母係咪食撚左屎傻撚左，今時今日仲信白警
做乜撚野勇武派，含柒啦

死黑警冇一個係無辜㗎

點解講左去第二度

藍絲都係啦
黑警藍絲應該全家死絕

教主而家都愛韓愛國民黨，專一

快撚d 聽多d 肥亨呀，救命呀，唔聽正仆街

好過大灣駒學鳩達篤數

呢個PO推唔起

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

以下為msn 新聞

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。

不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。

Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。

平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。

即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

你個標題明顯誤導囉
佢只係極灰果種
意思係立唔立都冇分別
並唔係話支持
私怨撚